<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="actionbar_button_up_description">Terug</string>
    <string name="app_pkg_name">com.milink.service</string>
    <string name="app_ver_code">1</string>
    <string name="app_ver_name">1.0</string>
    <string name="casting_tips">Aan het casten…</string>
    <string name="console_guide_btn_got_it">Begrepen</string>
    <string name="console_guide_subtitle_hang_up">U kunt blijven casten terwijl het scherm van uw apparaat uitgeschakeld is. Deze functie vermindert energieverbruik.</string>
    <string name="console_guide_subtitle_private">Geen zwevende meldingen, inkomende oproepen en andere privé-items op externe monitors weergeven</string>
    <string name="console_guide_subtitle_small_window">Minimaliseer het venster dat gecast wordt om andere functies op uw telefoon te gebruiken</string>
    <string name="dialog_can_not_find_device">Kon geen apparaten in de buurt vinden</string>
    <string name="dialog_cancle">Annuleren</string>
    <string name="dialog_connect_fail">Kon geen verbinding maken</string>
    <string name="dialog_connect_retry">Tik om opnieuw te proberen</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion">Verleen eerst toestemming voor casten op uw tv</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">Kon geen toestemming verlenen voor casten op uw tv. Wacht een minuut of twee en probeer het opnieuw.</string>
    <string name="dialog_connected">Verbonden</string>
    <string name="dialog_connecting">Aan het verbinden…</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_only_suport_content">"Stream foto's, video's of muziek"</string>
    <string name="dialog_open_wifi_bt">Inschakelen</string>
    <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Zorg ervoor dat de functie voor draadloos casten is ingeschakeld op het doelapparaat.
Bekijk help als u problemen ondervindt bij het maken van een verbinding."</string>
    <string name="dialog_recent_connected">Recente</string>
    <string name="dialog_retry">Opnieuw proberen</string>
    <string name="dialog_scanning_device">Aan het zoeken naar apparaten in de buurt…</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition">Schakel Wi-Fi en Bluetooth op uw telefoon in om het draadloze scherm te gebruiken.</string>
    <string name="dialog_select_tv">Selecteer apparaat (%d)</string>
    <string name="dialog_show_help">Help</string>
    <string name="disconnect">Stoppen met casten</string>
    <string name="hang_up">Casten terwijl het scherm uitgeschakeld is</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_content">Blijf casten terwijl het scherm van uw apparaat uitgeschakeld is. Deze functie vermindert energieverbruik. Druk op de aan/uit-knop om het scherm weer in te schakelen.</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Annuleren</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_pos">OK</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_title">Klaar om te casten met het scherm uit…</string>
    <string name="help_page_text_01">Help</string>
    <string name="help_page_text_02">Wat is casten?</string>
    <string name="help_page_text_03">"Casten is het projecteren van items vanaf het scherm van uw telefoon op een grotere externe monitor. Hiermee kunt u afbeeldingen en video's met uw vrienden en familie delen zonder mobiele data te gebruiken."</string>
    <string name="help_page_text_04">Hoe cast ik items op een groter scherm?</string>
    <string name="help_page_text_05">Stap 1: Controleer uw apparaten en netwerkomgeving</string>
    <string name="help_page_text_06">"1. U heeft geen internetverbinding nodig als u iets van een Mi telefoon naar een Mi TV wilt casten.
2. Als u geen verbinding tussen de twee apparaten kunt leggen, probeer ze dan beide met hetzelfde wifi-netwerk te verbinden."</string>
    <string name="help_page_text_08">Stap 2: Schakel casten in</string>
    <string name="help_page_text_09">Tik op de \"Cast\"-schakelaar op het meldingenpaneel van uw telefoon. Schakel voor een stabielere verbinding zowel wifi als bluetooth in.</string>
    <string name="help_page_text_10">Als u items vanuit de galerij of Mi Video wilt casten, kunt u de ingebouwde castingfuncties uit deze apps gebruiken.</string>
    <string name="help_page_text_11">Stap 3: Selecteer het apparaat</string>
    <string name="help_page_text_12">Selecteer een extern apparaat uit de lijst met beschikbare apparaten om te beginnen met casten.</string>
    <string name="help_page_text_13">Kunt u geen verbinding met een extern apparaat maken?</string>
    <string name="help_page_text_14">"1. Al u een Xiaomi-apparaat wilt gebruiken en u het niet kunt vinden in de lijst met beschikbare apparaten, probeer dan het volgende:
Verbind zowel uw telefoon als de externe monitor (bijv. uw tv) met hetzelfde wifi-netwerk of verbind de externe monitor met de hotspot van uw telefoon. Als er geen wifi-netwerken beschikbaar zijn of als u de beide apparaten niet met hetzelfde netwerk kunt verbinden, controleer dan of de castingfuncties op uw externe monitor bijgewerkt zijn, schakel bluetooth op zowel uw telefoon als de externe monitor in en schakel Miracast op uw tv in. 
2. Als u voor de eerste keer op een Xiaomi-apparaat cast, moet u de verificatie voltooien. 
3. Als u een apparaat wilt gebruiken dat niet van Xiaomi is en u het niet kunt vinden in de lijst met beschikbare apparaten, probeer dan het volgende:
Verbind zowel uw telefoon als de externe monitor (bijv. uw tv) met hetzelfde wifi-netwerk of verbind de externe monitor met de hotspot van uw telefoon. Als dit niet helpt, installeer dan de LeEco casting-app op uw tv en volg de instructies."</string>
    <string name="help_page_text_14_global">"1. Al u een Xiaomi-apparaat wilt gebruiken en u het niet kunt vinden in de lijst met beschikbare apparaten, probeer dan het volgende:
Verbind zowel uw telefoon als de externe monitor (bijv. uw tv) met hetzelfde wifi-netwerk of verbind de externe monitor met de hotspot van uw telefoon. Als er geen wifi-netwerken beschikbaar zijn of als u de beide apparaten niet met hetzelfde netwerk kunt verbinden, controleer dan of de castingfuncties op uw externe monitor bijgewerkt zijn, schakel bluetooth op zowel uw telefoon als de externe monitor in en schakel Miracast op uw tv in. 
2. Als u voor de eerste keer op een Xiaomi-apparaat cast, moet u de verificatie voltooien. 
3. Als u een apparaat wilt gebruiken dat niet van Xiaomi is en u het niet kunt vinden in de lijst met beschikbare apparaten, probeer dan het volgende:
Verbind zowel uw telefoon als de externe monitor (bijv. uw tv) met hetzelfde wifi-netwerk of verbind de externe monitor met de hotspot van uw telefoon."</string>
    <string name="help_page_text_15">Miracast-functionaliteit op verschillende apparaten</string>
    <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi Projector</string>
    <string name="help_page_text_17">"U kunt items van uw Mi telefoon naar de meeste modellen Mi TV met Bluetooth-mogelijkheden casten zonder handmatig Miracast in te schakelen.
Als u Miracast moet inschakelen, druk dan op de knop [MENU] en selecteer Mijn apps > casten > Miracast."</string>
    <string name="help_page_text_17_1">Xiaomi klantenservice: 400-100-5678</string>
    <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
    <string name="help_page_text_19">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Bij sommige modellen kunt op de knop [SOURCE] op de afstandsbediening drukken en daarna \"Screen Mirroring\" (scherm spiegelen) selecteren. Deze functie staat standaard aan op bepaalde modellen.</string>
    <string name="help_page_text_20">Samsung klantenservice: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
    <string name="help_page_text_22">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Deze functie staat standaard aan op bepaalde modellen.</string>
    <string name="help_page_text_23">LG klantenservice: 400-819-9999</string>
    <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
    <string name="help_page_text_25">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Deze functie staat standaard aan op bepaalde modellen.</string>
    <string name="help_page_text_26">Philips klantenservice: 400-880-0008</string>
    <string name="help_page_text_27">TPV</string>
    <string name="help_page_text_28">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Bij sommige modellen kunt op de knop [MENU] op de afstandsbediening drukken en daarna Instellingen > Verbinding > Netwerk > Meerdere schermen selecteren.</string>
    <string name="help_page_text_29">TPV klantenservice: 400-887-8007</string>
    <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
    <string name="help_page_text_31">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Bij sommige modellen kunt op de knop [SMART] op de afstandsbediening drukken en daarna Casten > Draadloos scherm selecteren. Sommige modellen ondersteunen ook casten voor games: Hi Cast > Games casten > Android.</string>
    <string name="help_page_text_32">Hisense klantenservice: 400-611-1111</string>
    <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
    <string name="help_page_text_34">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Op sommige modellen kunt u Apps > Casten > Android-apparaten > Miracast selecteren.</string>
    <string name="help_page_text_35">Skyworth klantenservice: 95105555</string>
    <string name="help_page_text_36">Sony</string>
    <string name="help_page_text_37">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Bij sommige modellen kunt u op de knop [SOURCE] op de afstandsbediening drukken en daarna \"Screen Mirroring\" selecteren. Sommige modellen kunnen worden geselecteerd via de functie Netwerken > Wi-Fi Direct. Deze functie is standaard ingeschakeld op bepaalde modellen.</string>
    <string name="help_page_text_38">Sony klantenservice: 400-810-9000</string>
    <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
    <string name="help_page_text_40">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Op sommige modellen kunt u Apps > Scherm spiegelen selecteren.</string>
    <string name="help_page_text_41">Panasonic klantenservice: 400-881-1315</string>
    <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
    <string name="help_page_text_43">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Op sommige modellen kunt u Systeem > Systeemtools > Meerdere schermen > Scherm spiegelen selecteren.</string>
    <string name="help_page_text_44">Changhong klantenservice: 400-811-1666</string>
    <string name="help_page_text_45">TCL</string>
    <string name="help_page_text_46">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Op sommige modellen kunt u Apps > Draadloos scherm selecteren.</string>
    <string name="help_page_text_47">TCL klantenservice: 400-812-3456</string>
    <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
    <string name="help_page_text_49">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Ga naar Mijn apps > Wifi-scherm om deze functie in te schakelen.</string>
    <string name="help_page_text_50">AODIN klantenservice: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
    <string name="help_page_text_52">Controleer eerst of Miracast-functionaliteit op uw apparaat wordt ondersteund. Op sommige modellen kunt u deze functie inschakelen in Instellingen > Netwerken > Meerdere schermen > Draadloos scherm.</string>
    <string name="help_page_text_53">LeEco klantenservice: 10109000</string>
    <string name="help_page_text_55">"Als u geen verbinding met het netwerk kunt maken, controleer dan of uw externe monitor Miracast-functionaliteit ondersteunt en of Miracast is ingeschakeld. Op sommige modellen heet deze functie Wireless Display (draadloos scherm), Screen Mirroring (scherm spiegelen) of Multiple screens (meerdere schermen). Gebruik de onderstaande informatie om te zien hoe u Miracast kunt inschakelen.
4. Als u problemen ondervindt, kunt u deze melden met behulp van onze app \"Services &amp; feedback\"."</string>
    <string name="help_page_text_55_global">"Als u geen verbinding met het netwerk kunt maken, controleer dan of uw externe monitor Miracast-functionaliteit ondersteunt en of Miracast is ingeschakeld. Op sommige modellen heet deze functie Wireless Display (draadloos scherm), Screen Mirroring (scherm spiegelen) of Multiple screens (meerdere schermen).
4. Als u problemen ondervindt, kunt u deze melden met behulp van onze app \"Services &amp; feedback\"."</string>
    <string name="help_page_text_end">Als uw merk apparaat hier niet genoemd is, neem dan contact op met de producent voor meer informatie over casten.</string>
    <string name="notification_rc_title">XiaoMi TV Assistant</string>
    <string name="notification_show_more">Tik om meer functies te bekijken</string>
    <string name="privacy_agree">Akkoord</string>
    <string name="privacy_text_1">"&lt;Data>Welkom bij Casting! Met Casting kunt u items van uw telefoonscherm op een grotere externe monitor projecteren.
We zullen uw persoonlijke informatie beschermen in overeenstemming met de relevante wetgeving, voorschriften en het relevante privacybeleid. Sommige functies worden aangeboden door de externe dienstverlener HappyCast. Lees en ga akkoord met de &lt;a href=%2$s>Wettelijke verklaring van HappyCast&lt;/a> en het &lt;a href=%1$s>Privacybeleid van HapptyCast&lt;/a>.
Om normaal te kunnen werken, moet deze app verbinding met internet maken en heeft de app de volgende toestemmingen nodig om uw persoonlijke informatie te verzamelen:&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_2">"&lt;Data>Als u er niet mee akkoord gaat om deze toestemmingen te verlenen of uw persoonsgegevens te uploaden, kunt u deze app niet gebruiken. U kunt er in dat geval voor kiezen om deze app te verwijderen, uit te loggen of de toestemmingen in de Instellingen te beperken.
Lees en ga akkoord met onze &lt;a href=%1$s>Gebruikersovereenkomst&lt;/a> en ons &lt;a href=%2$s>Privacybeleid&lt;/a> voordat u deze functie gebruikt.&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_pemission">"　　•Toegang tot afbeeldingen en opslaan van deze afbeeldingen op uw apparaat om deze items op externe monitors te projecteren
　　•Opnemen van gesprekken en audio om audio naar externe apparaten te casten
　　•Toegang tot telefoonnummer, IMEI en IMSI om uw apparaat te identificeren
　　•Toegang tot uw locatie om apparaten in de buurt te vinden"</string>
    <string name="private_protect">Privé-items verbergen</string>
    <string name="san_wait_msg_1">Schakel draadloos casten op het doelapparaat in</string>
    <string name="san_wait_msg_2">Het zoeken naar apparaten kan even duren…</string>
    <string name="san_wait_msg_3">Externe apparaten zijn eenvoudiger te vinden als ze met hetzelfde netwerk als uw telefoon zijn verbonden</string>
    <string name="san_wait_msg_4">Ga naar \"Help\" als u geen apparaten kunt vinden</string>
    <string name="small_window">Venster minimaliseren</string>
    <string name="status_bar_in_casting">Aan het casten…</string>
    <string name="status_bar_in_casting_long">Tik om meer casting-functies te bekijken</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="tile_label">Casten</string>
    <string name="toast_guide_show_more">Meer informatie</string>
    <string name="toast_guide_title">Verken hier onze nieuwe functies</string>
    <string name="toast_msg_for_multi_window">Deze functie kan niet met gesplitst scherm worden gebruikt</string>
    <string name="toast_msg_for_small_window">U kunt het scherm dat wordt gecast niet minimaliseren om andere functies op uw telefoon te gebruiken zonder het casten te onderbreken.</string>
    <string name="toast_title_for_small_window">Selecteer \"Scherm minimaliseren\" in de app</string>
</resources>
